估唔到巨龍慕容同屎4年前...

都有合作過

舊屎同大J以前不嬲係同一個圈子
係拆哂伙咋嘛
不過係連登唔可以講大J
講咩都唔得 封左神

早幾年未有屎家軍兩個都有合作拍怪同minecraft

*怪彈